(J圖) 衛生署2017年性教育指引！！！！

得女有得no

個堅拒動作做乜鳩

算唔算性別歧視女性唔可以提出性行為

幾好

又係n年無update

不過最重要都係d觀念不但無進步,而且仲倒退

欲拒還迎

點解係條女say no

唔係男仔say no?

一定係男仔先會提出性行為 女仔唔會?

d衛生署職員自己有無婚前性行為

有冇得去平機會?

衛生署是咪教會上身
反而唔教人避

有冇男權組織去平機會投訴呢張野歧視？

三頁講晒

Abstinence咁on9

細個拎過呢類小冊子J

有咩所謂，但你亂嚟負唔負得起隻鑊先

所以睇得出衛生署思維仲係停留係50年前。

好低質

我地男人係咪有原罪

係咪剩係得男人會提出性要求
性別歧視

同之前反性騷懮廣告一樣

西方係點教？日本係點教？好想睇下對比下